\textcolor{colorPrim}{\large Maîtriser les constructions et le vocabulaire}\medskip

\begin{enumerate}
  \item Construire un triangle $ABC$ tel que $BC=10$~cm;
  $\widehat{ABC}=\ang{45}$ et $\widehat{BCA}=\ang{60}$.
  \item Mesurer l'angle $\widehat{BAC}$ et reporter la mesure sur cette
  feuille : \pointilles
  \item Placer sur la figure le milieu $M$ du segment $[BC]$.
  \item Mesurer les angles suivants et écrire la mesure sur cette
  feuille.
    \begin{multicols}{3}
      \begin{enumerate}
      \item $\widehat{AMC}=$ \pointilles
      \item $\widehat{BAM}=$ \pointilles
      \item $\widehat{AMB}=$ \pointilles
      \end{enumerate}
    \end{multicols}
  \item Dans cette figure, citer un angle plat, un angle aigu et un
  angle obtus.
    \begin{multicols}{3}
      \begin{enumerate}
      \item Angle aigu : \pointilles
      \item Angle obtus : \pointilles
      \item Angle plat : \pointilles
      \end{enumerate}
    \end{multicols}
  \end{enumerate}